[學術討論]點解見到其他人做柒野時會打冷震

係囉,我見到樓主開左個po冇人理都覺得柒到打曬冷震